建議家人係深藍就脫離關係

深紅咁點

到今日都唔敢拎刀入美國白宮, 叫咩自己做深紅?

習近平個女都係美國人啦

7月開始冇同佢地講過野
無論佢地做乜想討好我都一律無視

幾好 冷處理

割左
學生搵緊平租地方搬

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

不建議

搵到可唔可以分享下 感覺到準備出走